老老實實，作為大學教授份 ppt 仲用 he / him 呢啲字真係未死過

屌你死肥仔，依家要用：he / she / it / ze / ve / xe / e / tey 架，洗唔洗我幫你補返堂 gender studies?

he loves me. I love you. She loves him. It has been loved by them.